有冇有抑鬱症而又有養狗既巴絲可以分享下

心境有冇變化？養緊咩狗

屌你老母 認真post
btw,有狗大波既咩

我係大波狗

ok 以後咁叫你

唔清楚 我好驚貓所以冇留意過
想養咩貓

細個養過一年 成日兇我咬我
之後大個又有次去fd屋企睇貓 佢隻貓出名溫馴開
養咗5年從來冇爪過人
但我一摸佢佢就即刻爪我

離遠望ok 睇圖都覺得幾可愛
但要相處就唔啦 全世界既貓都唔鍾意我

領養d bb貓？
聽講由細養到大既最乖

屌你老母 d狗仔好鍾意我架
上次經過貨櫃場有隻放養既藏獒
一見到我就狂奶我隻手要我摸

邊有咁易發動到技能

廢j

佢試緊味咋 好味就咬9你

要咬好易睇得出

養魚好d